大家點睇陳詠謙， 謙謙？？

好似填詞越來越好wor

yes,佢係香港發展得唔錯

積雪

作詞：陳詠謙
作曲：陳考威
編曲：John Laudon
監製：雷頌德

有一些事未解決 也尚有陰影未擺脫
門縫外看見積雪 無年份的積雪
偏映襯我的鮮血

我不想做什麼 也沒意識到誰經過
原來沒有太大不妥 沿途自己一個
從前沒有流離浪蕩過麼

如果我要活著 准許我忘記過去
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
無非對症下藥 抓把雪融於水
讓我一口氣喝下去 然後問我幾多歲
為何這些年頭似幻似虛

如果我要道別 寫一個完美壯舉
重繪世界未日 不等到誰應許
面對這生徬徨人海裡 來日睡進墳裡
或者真的太累 歷久怎會不衰

呢首超正

啲詞好垃圾
但俾yellow個啲又ok

《傷心到變形》

煩憂苦惱 No no no no no no no
微退一步 能逃過低壓槽
頭頂禿鷹可跳舞 橋底廢物能大做
藍天碧海錢也買不到 太美好

你今天傷心嗎 變艘舢舨好嗎 去吹吹海風吧
咁橋 我今天傷心啊 變沙灘波好嗎
約太陽同美腿等你啦
你今天傷心嗎 變朱古力好嗎 肚腩仔萎縮吧
喂我哋 Lalalala lalalala 其實有時傷心都有用㗎

鐘意依首多啲

詞壇終極大毒瘤

好假的肥仔

3 成好 7 成 on9

rapper freestyle啲詞都好過佢

詞壇天才喎

Skr skr

天生蠢才

唔撚好再同張敬軒填詞呀毒瘤